以毒攻毒

幾時開鴨仔團帶一班老珠西去西貢（將軍澳）、下白泥（馬鞍山）、大帽山（荃灣）、港島東同南同青衣玩？

建議支助咁多同胞搭巴士去各區體驗腥港

要死一齊死 中港一家親 你老母

十分期待A線開通

好期待港島人叫春

東大嶼快啲起好

快點上大眾點評吹奏觀塘九龍灣美食

黃埔何文田不用排隊上山頂飽覽維港夜景

香港新三大 cityu一日遊 九龍塘 九龍半山美譽